聽日去整容 好緊張

希望整完人生路生活會順利啲

made in china？

japan
consult咗幾個月了 終於的起心肝去整

整邊度 ？
絲打好有勇氣

絲打諗住大執？

整邊到啊

幾錢

整完都係肥婆

整咩位

幾錢

點解唔香港整

整完一次洗唔洗覆診同俾錢保養

我又想整
認真
覺得下巴唔夠尖
眼一定要整 全塊面最7係眼

眼
鼻
下巴
抽脂

係 我要變鳳凰

抽埋脂！

絲打好有勇氣啊

肯定又係唔知d咩將毛孔縮細放大就當整容

20萬左右~

抽脂貴但之後好大機會肥返
真係有用咩

如果有抽脂的錢我會拎去做運動

淨返的錢整眼同下巴

要覆診
因為我喺日本讀書

你點儲到咁多錢

如果有錢我真係會整

但唔知點搵到咁多錢

我想識你啊

屋企

貪我啲錢 不了

你就好啦

我屋企唔有錢但唔窮

重點係唔會俾錢我整

屋企人都接受唔到我個樣

唔肯付出又想瘦
做完幾個月後又肯定變返肥婆

168 120磅… 想減到90

邊撚到肥

節食+跑2個月步，應該落到100-110lb

慳返抽脂錢

我覺得你靚 唔洗整

打錯… 148

驚唔驚比將來個老公知道你大整過
搳下雙眼皮就話姐
整到成個樣唔同曬好大責任架wo

做下運動啦

洗撚抽脂咩 自己減啦
但升cup唔怕做

唔好再呃我

148高 定重

我覺得你靚

一陣整容失敗仲衰

包養我ok

咁靚都整

收聲啦

屌你慳返啲錢啦死肥婆

點解唔自己做運動減
做下運動 控制飲食
半年減20磅不是夢

自己唔節制 整幾多都冇用

高

我daddy有錢你吹啊

你整完愛唔愛我

傻子係靚 唔洗整容

有冇樣衰到咁離譜

成日話我係全家最醜

邊個嚟

我都覺

冇試過減下先

你成家都好貪靚？

我ex

我唔整

有冇圖睇下有幾樣衰？

咁都好既
屋企比錢你整
整到靚靚
自己都開心

希望你整完之後，你嘅人生會有好嘅轉變

咁佢好慘

我整完啊屌

有冇意想圖？即係揀點樣嘅眼 鼻 etc.?
手術順利

有冇正常少少嘅樣睇呢張咁擠啲五官法 點都樣衰啦下話

佢勾佬 似住自己靚

唔洗喇，大概估到咩樣，20萬唔算好多，你以後出黎做野都會好快搵得翻

好想整鼻同下巴！！絲打可否留tg

屌，禁完起底先知樓主假膠黎

屌你老，假膠

今次真… 整完滿意會post相

留名

第時點同老公解釋？

唔解釋…